# Arcanoid

## Описание
Классическая игра арканоид

### Версия движка
Игра создана на движке Unreal Engine версии 5.1 .

### Запуск проекта
Для запуска проекта можно либо клонировать репозиторий на свой компьютер, либо выгрузить zip архив. 
Распакуйте архив, и в директории с проектом нажмите правой кнопкой мыши по. uproject файлу и выберите опцию Generate Visual Studio project file.
После этого откройте sln файл в Visual Studio и соберите проект.

### Параметры проекта
#### Управление
![Inputs](/forREADME/Input.png)

#### Иерархия проекта
Проект включает следующие папки:
+ Assets. Графические файлы;
	+ Materials. Материалы для моделей;
	+ Meshes. 3D модели, используемые в игре;
	+ Sounds. Медиа файлы;
+ Blueprints. В этой папке находятся блюпринты проекта;
	+ Bonuses. В папке находится основной блюпринт
			  для бонусов и файл типа Enumeration с перечислением типа бонусов;
	+ Bricks. Содержит родительский блюпринт кирпича, и дочерние блюпринты различных кирпичей и перечисление с их именами;
	+ GameCore. В папке находятся блюпринты управления игрой;
	+ Interfaces. Содержит интерфейсы используемые в блюпринтах;
	+ Menu. Содержит GameMode и PlayerController для уровня L_Menu;
	+ SaveGame. Содержит блюпринт для сохранения игры;
	+ UI. Содержит все карты, используемые в игре.
